專一係咪真係咁難？

可唔可以尊重一下自己伴侶？

專一有幾難 ?

你試下二三年食同一間餐廳，同一個菜會唔會想試新野

最愛仍然是你

睇人
我就對女朋友好好
但女朋友d行為越來越令人懷疑

對未定性嘅人係好難嘅

收皮啦，人地都係咁諗你咋